%@Dif:3
Trace un cercle $\mathscr{C}$ de centre $O$ et de rayon 3~cm. Place trois points quelconques $A$, $B$ et $C$ sur ce cercle.
\begin{myenumerate}
  \item Construis le point $D$, symétrique du point $A$ par rapport au point $C$.
  \item Construis le point $E$ tel que $BCDE$ soit un parallélogramme.
  \item Construis le cercle $\mathscr{C}'$, image du cercle $\mathscr{C}$ par la translation qui transforme $A$ en $C$.
  \item Explique pour quelle(s) raison(s) le cercle $\mathscr{C}'$ passe par les points $C$, $D$ et $E$.
\end{myenumerate}